唔好放棄 一定入維園呀

去完維園都唔好放棄，記得周街行

入完維園記住搵車返屋企，傳聞金鐘最易上車，行過去試吓